[長文]搞大左條囡個肚 佢又吾肯去落仔 好撚煩

講下背景先 差唔多一年前左右 我就上網識左個絲打
同我都幾岩傾 咁好快就交換左電話 之後我同佢幾乎日日都whatsapp
唔夠兩星期我地就約左出黎見面 見到面之後覺得佢都幾靚女 19歲左右 細細粒
我地住得好近 之後每星期我地起碼一星期見一次 出黎睇戲食飯咁
一個月之後我地就一齊左 本身我都諗住同玩下就算 當拍下散拖屌下靚囡囡都好
點知佢話唔想咁快扑住 咁我同佢都叫一齊左 無理由無得屌就即刻飛左佢咁仆街
咁佢每次上黎我屋企 我都叫佢比我扑 佢每次都say no
我叫左佢半年 佢先肯幫我打個飛機 搞到我都想飛左佢
不過佢叫我等下 話好愛我 一定會比我 不過未有心理準備
咁我算啦 就等多兩個月 如果都仲系唔得就飛左佢

直至去到中秋 個日咁啱都系佢20歲生日
食完生日飯 系街行左陣 本身個日都諗住講分手算
點知佢話有驚喜比我 拖左我上佢屋企
上到佢屋企 佢拎左個dom出黎 話佢已經ready 想同我黎第一次
我等左成大半年 我即刻話好 同佢翻雲覆雨啦
完左第一次之後好似開發左佢咁 又大食 成日都話要
仲開始同我講人世咁 話結婚之後點點點 又生小朋友又依樣個樣
大佬咁我諗住同佢玩下就算 屌到厭就飛架啦 系吾系先
我就唔理佢 每次佢講親都敷衍下就上床扑野算

咁重點黎啦 早排 佢話佢安全期 想試下唔戴套中出
作為男人 有靚囡囡叫你可以中出 邊個會唔想
但我都驚有BB 就同佢講如果有左我唔會負責架
咁佢都話唔怕 就算有左都唔會迫我負責任 而且信我愛佢唔會拋妻棄子
之後我買左粒事後丸比佢 但佢又唔肯食話好怕傷身

咁早排我同個女仔friend飲酒 飲左幾杯之後個女仔叫我送佢返屋企
佢系咁引誘我 話屋企無人 又系咁摸我 咁我又開始有D玩厭我女朋友 咁都想下同其他人玩下
我就拖住佢上佢屋企 點知去到個女仔friend屋企附近 咁岩見到我女朋友經過
佢即刻上前問我同個女仔friend咩事 我都唔想多講加上酒精上腦 即刻同個女仔friend打個茄輪 同我女朋友講有第二個 要同佢分手
佢就喊住跑走左 我地就緊系唔撚理佢 上樓扑野啦

去到上個星期 我都已經無再同女朋友聯絡過
3日前 佢上黎我屋企 比條驗孕棒我睇 話有左
咁我緊系唔理佢啦 都分左手 仲要本身講明唔會負責
佢話要同我結婚 生個仔落黎 又話唔再追究我之前有第二個
我系甘叫佢走都吾肯走 煩到我火到黎 我一把打落佢塊面到
系銀包掉左3000比佢 叫佢上深圳落左佢唔好再煩我 一野就推佢出屋企門口
但依幾日仲不斷咁whatsapp我 打比我 真系好撚煩
都吾知佢系吾系食左我個$3000 無去落仔
究竟點先可以趕走佢唔好再煩我

真心定假膠

超柒佢底啦 屌你老母

好文，磨牙

打咁段做假膠有無咁得閒

真男人 好man

有矛片牙Ching

留名等睇吾你老母同系你老母

Ching ho ball!!!

系你老母

放左學無野做就上來派膠

快d去做功課啦小朋友 睇死你呢段文放lunch個陣開始作

係好笑,但呢個世界好多呢隻MK仔
奉獻各位熱戀中的巴絲唔好比戀愛衝昏左頭腦,特別係20中嘅女仔,處理得唔好就真係一世

放佢d裸照上黎啦咁撚仆街嘅女人

做得好
屈你埋單姐邊有可能廿歲先破處，實有幾個sp啦，巴打除帽除得快

但我同佢第一次個陣見血喎 而且我佢個陣好痴我 佢應該無第二個
個肚應該係我既

唔打"系"?

睇撚到我頭暈

爸爸

利申:咁撚長唔想睇

Ching ho ball!

d劇情仲假過TVB

是但啦 睇得明就算啦

家下狗女都識上網

仲未開學？
上面啲野作文好啦 上面個主角連男仔都不如

屌你老母練吓仔先啦仆街

屌你老母 你快撚啲仆街死

系你老母咩

爸爸

屌你老母啲假膠真係浪費地球資源

系你老母塊爛西咩
你條撚樣成日係度ff，返屋企讀書啦屌你

你真係好得閒

一野打到佢小產咪得😂👍🏽

佢冇落仔 你仲唔追番佢果三千蚊？

我想問下條女個dum係自己買？😂處女私家dum？

依家比佢煩到好唔得閒

你地吾好屌住 幫我諗下典趕走條囡先

係咪窮撚先

屌

又話中秋又盛

係波台個個都9up架啦
依到係認真

留名睇留言

我想負責

本身有5.5分 但係太多錯別字 4.5分啦

請善用起底功能

如果喺真，唔客氣都要講句，你好撚仆街

係佢話唔會逼我負責先中出佢
依家有事就入我數?

系你老母

吾你老母

青頭仔扮咩

撚有女比你屌咩死毒撚咪FF啦

too long, didn't read

ching好撚型，我係仔都想出你中出

個一刻 我唔出手點趕佢走 怪就怪佢自己

師兄算有良心啦
好過生佢落黎又掟佢上天花板

最怕佢無去落仔

我就係屌左 中出埋先上黎開post

你就青頭

係咪你作

得鬼閒作咁多野

幾時出新文，好好睇

樓主有冇中六合彩？ 想你快d自殺

就係無

冇口齒會折福架喎

你好快俾人斬個頭出離

祝你含家剷

翻波台啦波台狗

牙泥又撚狗

3/10 加油

tl; dr
吾你老母

樓豬迷雲

Yes

除左樓主之外
點解呢個 post 好似特別多人打錯字

樓主做得好，d女人唔教訓唔得

潮文

帶佢去睇獸醫

波台友又走黎感情台搞搞震

雖然樓主轉貼 但篇野真文黎嫁

唔好屈人作文

唔洗爭，你都要去練字

ching ho ball

咪又係過街老鼠波台狗

0分重作

正必？

俾你電話我，打俾你教你點做

甘長典睇牙

最後竟然唔係整電話 零分重作

是但啦